95巴絲入黎食燒賣（150）

冇人想食燒賣？

食

暗春蛋燒賣

jojo 真好睇

暖

食左十粒燒賣 感覺自己食左啲好難消化嘅野落肚

🛩✈️🛫🛬

嘩屌你老味! 新律政司司長對波大到兩個頭咁!

Strong

我想買條Heat Tech緊身褲試下
就算唔暖望落都覺得幾舒服

食十粒燒賣 好似無食野落肚

已食大埔

唔暖

[img]

以後唔用中蠕動

上唔到咸網？

0.57 日常生活都唔得啦

仁？

蘋果批>朱古力批>>>>>>>>>>>>芋頭批

咩叫0.57
我都係用中蠕動

冇野啦 load到啦

我係地鐵站試

九龍塘至到太子站空轉

係地鐵站實會收得冇咁好嫁

搭完車 上左地面 上到網了

感動世人 變番正常

直頭空轉收唔到啵

有比隧道費架 但隧道永世收唔到 人唔多既站都可以空轉

Lm

Hello

好眼卜中

拖到佢手仔先再講

新人要自貼

一個鐘後見

Byeeee

家燕媽媽好大波！！！

額頭個波！！！！

我發覺佢粒墨係隨年紀長大
佢細個個陣粒墨冇咁大粒

Hahahahaha

十字步界既Micheal Jordan

我宜家每星期會撞到佢一次

Ok

冇左聖誕icon

last Christmas i gave you my heart

Last christmas 我結識左你
And the very next day 仲借錢比你

禾法國禾刀幾多褸

禾4件

唔計冷衫衣櫃有9件
今日仲要拎左兩件唔要既出黎

將軍：唔知係咪得咗

究竟你做咗咩嚟？

我兩件牛仔褸一件飛機褸
另外一件厚啲好少著但要留係到等好凍果陣著

tg

阿婆hi

原來2018年已經過左就黎一星期

而我還是一名廢青

得就得 唔得就唔得 有得唔知既咩

冷冷雨

0725

燒賣好食

加d美極老泥入去仲好食

呢首歌每年聖誕必聽

嗰啲包夫亂咁襯對yeeze

好耐無食燒賣

Richhhhhh

Ps4

2218

識食

0001

0002

0004

0005

0008

農曆新年嘛

窮

Same

0226

起身返工啦
而我繼續訓教

0830

包媽無黎m第830小時

想開口叫個女仔同我認識下，相處下。但係一見到佢就。。。

落雨行唔到出去做野

今日要飛返去
我好唔捨得女朋友

做咩?
Btw新人要自貼

點
Btw新人要自貼

落雨都係要淋住雨出去做野

嘉琦bb

do wt 9

Weak

渣

Gm

1517

1542

1555

Gn

表左白未

未，但佢應該知啦

多謝大家

生日快樂

洗乜問架 feel 到架嘛

你買多咗個大po？定細po嚟 怕佢一個會悶

有小po同大po

夜晚係咪會周圍走

巧冬喔><

我之前講咩？

有冇巴絲dry 左好多年
dry 到懷疑人生

superset

superdry

autocorrect

慣以為常啦

起身返工啦

起身！

慘慘

Colddddddddd

食飽飯

返緊屋企

咁好

出面凍到可以噴煙

凍死

訓醒了

巧省蝕拉麵

感謝將軍提供笑話

今日出街，已經試到u記heattech extra垃圾

me覺得ok啵

禾刀國
利申：heattech打手

買左HeatTech褲

感覺如何？

買左未著

平平地 夠用啦

你好野

女子網購給負評 賣家坐一天一夜火車暴打報仇

山長水遠去到淨係打幾下

起身返工啦
我繼續訓教

HeatTech條褲保暖麻麻 但包實哂幾舒服

anyone miss me?

Me

原來有heattech牛仔褲

好耐冇睇你啲wiki

好耐冇copy

🐻鄭若驊成個海盜咁

證明我好耐冇上過水

宜家見到將軍 腦海就會響起無敵既聖衣

我似咩座

屌

係公司大笑左出黎

今晚打邊爐

0200

各位晚安了

無限bin

School is for the weak

Agger

食燒賣未

未 你請？

龍津

Come on

快要感冒的時候，來一碗日本家庭常煮的洋蔥雞湯，好喝暖身，提高免疫力，還會讓人食慾大開！

好眼訓

矛淫

包夫仲未grad

包夫放學未東鐵又收皮

返到屋企

[CLS] 屌個閪啫 使唔使叫到咁

劏豬

去日去溝日本妹算

衰咗啦？終於？

未學行先學走？

典解5助牙

好想是但搵份part time賺個錢
諗起好驚畢業搵唔到工又淆哂底

Me都怕
Btw新人要自貼

唔好啦

講到自己有得溝咁

諗住你會貼乾炒牛意

話說唔知係咪日文既問題 我覺得個個日本妹講野都好好聽

吔咩爹

炒河先正

其實我都想轉工
但唔知做咩好

在國際語言學界，日語、義大利語和西班牙語，是三個公認的發音優美的語言，並且日語排在第一位
日語好聽的原因 日語是公認的發音最優美的語言。在語言學上，評價一種語言的發音是否優美，有一個公認的標準，那就是輔音數量和元音數量的比例，比較合適，最好是一比一，比如“櫻花”“ ”，它的發音是 [s]a[k]u[r]a,一個輔音帶一個元音，正好是一比一，很規範，這樣的語言，發音就好聽。相反，看這個英語單字script，它的發音是[skr]i[pt]，五個輔音帶一個元音，這樣的語言，發音就難聽。所以，在國際語言學界，日語、義大利語和西班牙語，是三個公認的發音優美的語言，並且日語排在第一位。

西班牙文我覺得好難聽喎 雖然好想學
咁都有第3

最難聽應該係俄佬，中東佬同日本人既英文

星期五

未衰

追追趕趕 高高低低

我都放假了

Dem beat真係好on9

Welcome home

星期五都冇人 偽毒！！！！！

點解好似放左好耐咁

誇世代

點解問題只會天天都多....

問題天天都多 等到我大個 點解今日我仲未答到喎！！！

成年人類既世界 點解有d kai kai kai!!!!!!!!

好悶

訓唔著

x2

包夫精神 唔係咩

又要翻工啦

強烈要求立法實行五天工作制

仲5天

一星期只可以番工36小時啦

五天工作

Imagine Dragon

LIAR GAME既戶田真係

2217

等你表演

話說包夫睇完你本自傳未？

淫賤

未

今日又食左燒賣

SiuMy

hellooooooooo

渣ga

喎都想薛

2012

1995

2111

0915

2036

1234

d毒撚溝女個陣真係好撚chur

LIHKG @ Android

開名啦
唔好單單打打

Mad伯

巧凍喔

0202

有冇人呀！

好臭呀你！

0404

早上 包夫好

屌.....我想講早晨

早晨 你識我？

0942

0946

0947

0949

0959

1010 虎視

1120

1154

Gogogo

邊度影

河口湖上山影

人地成日話溫暖的家
但我屋企係寒冷之家 比室外低兩三度

係 好寒

我覺得早幾日撞鬼咁
坐係房好似耐唔中feel到有d寒風吹過咁

我間屋係一年365日都比室外低兩三度
開哂窗門做對流既話可以好似海邊咁大風

Hellooooooooo

Byebyeeeeeee

2336

2341

Good night

唉屌

What

0539

what

要搵工

有時自己想做既會搵唔到
然後比人水鳩你入去啲唔知做咩既工
做做下又會覺得幾好做

每日都要等緊星期五不斷loop

早晨 我出門了

星期2

只要到星期四就好快過

想快點星期五

想永遠都星期六日

巧眼訓牙

對襪成日跣落腳板底

好很熱

對

vans

物膠

應該唔關vans事(?)

邊度有得買

我買咗對vans 喎

你買唔係高筒嗰對？ 買左幾多錢

部分關事 我覺得

我著baleno啲襪就唔會跣

好想除左對襪佢呀呀呀呀呀

我著緊露腳背個種襪

去買對試下再買埋保暖內衣

Baleno都露 遮到去腳指多少少

暖過uniqlo? 我琴晚發夢uniqlo童裝底衫出到170cm

Pop team epic咁鳩但係op又幾好聽
政委

[選擇題]你女朋友幫人含 定 你幫人含

#5

有無人解答下我 係我過度緊張定係點

如果你女朋友見機票平 但你唔得閒要番工
咁佢買左去台灣既機票 話佢會搵佢前度既朋友去玩
佢前度係台灣人

你地覺得點

講多少少 佢話唔會見到前度 因為佢前度去左當兵

台灣機票唔係不嬲都平？

H_ expr___ 依家做緊68蚊 連油行李 都係6xx

正常要1xxx

想激你？

我仲以為係我過度緊張

劉丹曾經拍過3級片，仲揸多毛女星粒lin ⚠

D毛多到

點解以前啲人個樣都好似都有病咁

好似靈異照咁

0110

因乜解究連你都係咁

1018

1103

1126

1218

1241

慌死人唔知你去日本叫雞咁

A g ge r

留意返 佢去到日本都係叫大陸活家禽

正確

突然好想食燒賣

但一食就要食十粒

我想食肉

食燒肉

想食神戶牛

啱啱食左十粒 唔夠喉

食左10粒炸燒賣 喉嚨痛

come

庇護工場

做咩爆將軍住邊

mean

事實

邊度有燒賣食

今日去usj

叫雞叫到周街講都算 仲要圖都無張
其實係咪俾樂壇天后玩完就傷心欲絕

應該係...

圖就唔洗啦
唔知佢嫖既係仔定女

我回來了

在下荊軻 受死啦 你呢個暴君

2028

30624700

3～0624770

5~34202

13942 43140624

唔是朕
你們哪有長城看

你條長城比孟姜女哭破咗啦

岩岩懲罰左佢個小賤人

上水換氣

Joe sun

Lock Yu

好彩唔大

人呢

叫咗幾次雞?

鴨呢

60

66個6次

最纏綿那些歌～

分與合 洗剪吹

2244

攰到對腳就黎斷

2301

攰到胃痛

攰到訓教

可笑

多麼可笑

是我渺小

其實 命運就像大廈

如都市幻化

凌亂如燈火中的密碼

露台看看世界吧

這個天下

用盡方法建立這一個家

撞進了冰山

捲上了急灣

一秒從未想折返

就望到了

就能望到了

終會踏足這峽灣

點解對腳就黎斷會係happy樣 有古怪

M

1310

1433

1653

rich

有冇人聽日跑馬拉松？

我覺得直情可以用將軍做主角寫返個故

向西村上將軍

突發 成架吊車飛起左

痴撚線

嗰度係小西灣柴灣去筲箕灣必經之路咁濟

條橋好硬淨

真材實料

食食食食食

麵麵麵麵麵麵麵麵麵麵

依嗲他屎本望錯 拍樹 渣 渣 渣 渣

up乜 淨係聽過頭2個字

짝 짝 짝 짝 !

最鍾意都係Highlight依首
改名有無買手燈

星期日就完

呢到都就黎無晒人

Miss me?

係囉係囉

又變番高登果陣咁

hi

馬馬你好嗎

咪又係咁 番工又放工 人工又低低低

呢度開到150 開始冇新人入黎啦

Hi

早晨

哇仔番咩

聽落好勁咁

咁點解仲要做既

Long time no see

周伯通去左邊到蒲

文職呢

好似hea d

3000 夠洗架啦咩。。。

人工應該好x高

女

多謝提供笑話

信不信由你

每個月都月供緊股票當儲錢

唔識

搵將軍同你去

冇咩好玩

月供post都有講架

五月可能再去

沉船了

好污糟

我都有睇 想供港燈
但每個月得2 3000閒錢好似好少咁

（無圖)自從做情侶，就收過幾多頂綠帽，仲要扮清純做ptgf

澳洲

我覺得做夠廢青了
好撚悶

真係跌好多咩？ 我睇新聞唔覺 番去睇下

長供都係因為年年有十送一

返工簡單 放假卻是極難

無哂人

睇完平安谷

咩黎架

平安Group

妖自膠 做野做到眼花

想講係towngas

夠鐘扮工了

Bye

今天爆post可以嗎？

我不知道～～～

好耐冇見

最少都要4 6 尺啦

啲藍字好難睇
又好似幾吸引啲內容

對住塊鏡
我最愛

其實路過既人見唔同色先會睇
正正常常咁打反而掃過唔會睇

車上乘客 因為對方架車都係會保護佢自己既車上乘客
咁如果架車係自炒既 路上行人就要自己睇住自己

一塌藍色點都礙眼過個別眼字啦

呢個問題同架車係咪無人駕駛有咩關係
有人揸既車一樣有車上乘客 一樣有路上行人 一樣有其他車既乘客

神啊 救救我吧

一把年紀了

一個仔女都沒有

唔係一個愛人都沒有咩

係我鳩唱

無人駕駛汽車不受情感影響？
普通車既司機可能係識車上乘客/行人/其他車既乘客 因而作出唔同判斷

作為路上行人 我就算冇車都等綠燈先過

金管局9月推「快速支付系統」 香港將超越中國

咁視乎個system既logic寫得有幾好既姐

依加先星期四

咁快又星期四 返埋聽日又放假

你地幾時收爐

年廿九 初二初三都要返工

年廿五收 最早都到初七先開

慘慘

我仲有13日al未放

跳出框框 突破邊界

放下所有 釋放自己！

Do you wanna build a snowman~~~~~~~

有無後生仔係唔想博

Me

我都有睇呢個post

想搵返五日既工

收工

仍在床上

我都收了 又去搵野食

食左幾件煎釀三寶

入到黎呢個post竟然唔食燒賣
利伸岩岩食完 都係好餓

有緣成為一家人，即使再忙，都要好好珍惜這份緣，趁佳節共享一頓溫馨美滿的團年飯，把握共聚天倫的機會。

探索日本東北地區四季美景，歷史和不可思議的美食。
東北鄉村以其美麗的山，湖，溫泉，森林，博物館，
節日和優美的稻田而聞名遐邇。
秋季，東北地區落英繽紛 –
冬季，因其粉狀的雪花成為滑雪者和滑板者們的寶貴天堂。
並且食物一如既往地美味可口！

去年送給另一半的情人節禮物居然被嫌棄？
堅強一點！今年送他／她一份獨一無二、只屬於他的訂製禮物！

期待已久的假期快到，是時候逃離工作！

無另一半 不了

有另一半但有啲想散

燒賣食開屋企附近果間

Whyyyy

餓到胃痛

食返幾串燒賣無事架啦

凳仔已預備

準備挑戰自己手縫公仔

我送空氣

花生已預備

因為
覺得愈黎愈唔夾咁

咁要睇下凹幾多 凸幾多

性格 價值觀 作息時間都唔夾

佢啲態度 想法好硬頸
又中意講扮大方原諒
有時我都廢時講太多去解釋

無女

打開蚊帳 打開蚊帳 有隻蚊 有隻蚊

快啲捉佢出黎 快啲捉佢出黎

煮熟佢 煮熟佢

咁仁慈？ 起碼都要拍到佢爆缸

鵝門是快落的好耳痛～～

求好睇嘅綜藝節目

將軍溝女

衰撚過睇多啦a夢
大雄10集都有1-2集係得逞

爆post未呀

仲有2個鐘就放監

將軍叫雞實錄

就放工

仲有半個鐘

宜家搭車返工

【多圖】大大屌小小

竟然仲未爆post

落雨

點解要返工

好想屠龍

好想打機

好想訓教

好想食飯

好想好想